暗戀的苦

暗戀的苦，在於你冇野做就想著他，把每分每秒的精神都放在他身上，但他郤沒有把一毫秒放在你你身上。
暗戀的苦，在於你不停的關注著他的動態，等侍着他的snapchat和whatsapp，每盡每一刻的精神去看看有沒有喜歡你的暗示，但他只是單純的分享。
暗戀的苦，在於他約你玩的時侯，你會不停地想著他是簡簡單單的想人陪還是對你的暗示，又幻想那天你們之間當日會做些而莫明興奮，但他一句說擇日約啦，而把日子無限的推著。
暗戀的苦，在於你想和他有更親近的關系，但當聽到他沒和另一個人走到一起了，你會不知所措，不知道如何面對這和關系，是計續會朋友，還是因怕愛得愈深，傷得愈深而選擇和他分離。
暗戀的苦，在於對他的情感反覆不定，因他對你的友好和主動感到快樂，因他和其他人相處一樣快樂而明白目己想多了。
暗戀的苦，在於從來只是一個人的鬥爭，他不回覆你的訊息，你便不停的忍著不去找他，但其實他，跟本沒有在乎。

too long